其實美國班法官係咪全部讀屎片?

我地連登同埋班中文youtubers都識得由拜登rally同直播人數推斷出選舉無效
咩ivy league jd畢業都唔識, 有冇面見班finding father?

做多咗喇

同你一樣

Ive league 幾十年俾左膠 deep state 控制左好耐了

識少少美國正治都知美利堅司法界畀Federalist Society呢類共產左膠滲透咗好多年

Politico Magazine wrote that the Federalist Society "has become one of the most influential legal organizations in history—not only shaping law students' thinking but changing American society itself by deliberately, diligently shifting the country's judiciary to the right."

我知你假膠